23立法其實立到只限軍事武力先入到罪咪得

言論/宣傳不會入罪
要限死有超過一批軍火/槍
有私藏一定數量以上氣油彈
先會犯23條

佢會立到咁先算啦
更何況立咗都有人大譯法，點僭建23條都係佢話事
你睇梁游單野
支共係冇誠信可言

廿三條目的就係想改變言論自由同組黨結社自由，你就叫佢放棄呢招武器，本身就唔可能